搵工搵到好灰

利申岩岩FG左幾個月
SEND左幾十份出去 有幾間都有interview 自問interview表現都算唔錯
但到現家一份offer都冇

搵工搵到想死

你搵咩工先？

邊有得自問interview表現唔錯
不如搵人幫手練下

報驚撚

至少對答如流 加上我將內容同我D同行朋友傾翻 佢地都話我叫答得唔錯
但係D HR好似蝦我冇經驗咁

從來唔準備 即時反應 自介都係

其實真 介紹最原本自己

其實大家見工既時候 佢多數都叫你介紹自己
你地會點介紹?

正正經經問你，都唔知你答乜撚野。

名
學歷
過去工作經驗/係學校擔任過咩位，職責,學到咩
揀呢份工原因

主要係呢四樣。中英文都有。

fg係香港搵工係咁，巴打最緊要諗清楚自己追求咩先。

咩叫搵咩工

報警撚都唔明?

作為一個岩岩畢業既 我仲有團火想發熱
我肯學肯捱 最緊要我d user 開心我就ok
第一份工其實對日後條路好重要 唔想入到d仆街機構

我係冇講原因 其他都有講

你唔介意的話我同你tg傾啦
我幫幫眼睇下你CV寫錯左乜

我id: s0720407204

轆到呢度, 應該明白樓主做咩撚事無offer

點解呢

不如樓上講多少少？

社會垃圾

真

有咩幫到你係社會棟樑

串柒柒無誠意
你開po 就係想請教人/圍爐取暖
仲咁串
你搵唔到工好正常

其實得第一份工先講呢啲 正常之後轉工直接講之前做咩公司負責啲咩

其實我有其他兼職翻緊

同埋我有幾串 請指教

巴打咩background

舊年都係咁，搵左幾個月先有。加油巴打！唯有繼續搵！

屌係公司笑左

你見緊咩工先？

我都空窗緊 唔急啦 新年後大把位

你覺得自己冇問題先係問題

你覺得自己對答ok咁就唔再講， 人地問你， 你只答自己冇問題， 你冇回答過人

不如你試下直接答人， 人地個問題係點， 你又點答

唔好再答我覺得自己ok, 答佐等於冇答

我搵咗成年都係咁

抵你無offer

又真 急唔黎

哦 多謝

可能係我寫得差 令你誤會左

人地答我問題 我有回應到佢地 事後我同班朋友講翻佢地都話我啲回應正正常常

你d fd無同你講真話啫，驚得罪你
不過揾工好多時講緣分，並唔係你勁就請你，睇考官喜好多於實力本身

覺得自己懷才不遇嘅人

屌你老母 睇完成個Po 都唔知樓主見咩工

乜撚野報警撚呀戇鳩仔

呢個po幾有趣味

啫係社工?

我都唔明 好多新會員？

樓主九唔撚搭八

休息下先。大把時間搵

其實如果我直接講社工呢 好多人會屌